{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "캠프오후두시"
    },
    "text": "キャンプ午後2時は都心の中にあるキャンプ型セルフバーベキュー場です。 ここは近くで宿泊せずに家族とキャンプ体験ができる場所で、食べ物をすべて家で準備して持ってくることもでき、キャンプ場のマートで必要なものを購入することもできます。 キャンプ場にあるバーベキュー設備は施設使用料に含まれており、焼き網の交換を希望する場合のみ追加費用が発生します。 キャンプ場には子供たちが楽しく遊べるキッズゾーンと夏には水遊び場も運営されています。 1日に1部タイム(ランチ)と2部タイム(ディナー)を運営しているので、目的に合わせて予約して利用することができます。 そして近くにはロッテプレミアムアウトレット、イケア器興店、コストコ攻勢店があり、遊びとショッピングを一緒に楽しむことができます。 遊びが目的なら、韓国民俗村やエバーランドも遠くないので、1日コースで日程を決めることができます。 ただし、ペットは同伴できませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "キャンプ場は都心にあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場に宿泊する必要がありますか？",
            "answer": "キャンプ場に宿泊する必要はありません。日帰りで利用できます。"
        },
        {
            "question": "食べ物は自分で持っていくことができますか？",
            "answer": "はい、食べ物は自分で準備して持ってくることができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内で食材を購入することはできますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場内のマートで必要な食材を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の使用料は含まれていますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備の使用料は施設使用料に含まれています。"
        },
        {
            "question": "焼き網の交換は追加費用がかかりますか？",
            "answer": "焼き網の交換を希望する場合のみ追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には子供向けの施設がありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場には子供が楽しめるキッズゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "夏にはどのような施設が運営されますか？",
            "answer": "夏には水遊び場も運営されます。"
        },
        {
            "question": "何時にキャンプを利用することができますか？",
            "answer": "キャンプは1日に1部タイム(ランチ)と2部タイム(ディナー)の2回利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺に何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺にはロッテプレミアムアウトレット、イケア器興店、コストコ攻勢店などがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに観光名所はありますか？",
            "answer": "はい、韓国民俗村やエバーランドなどの観光名所も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペットはキャンプ場に連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 423
    }
}